［巴入］係唔係男人都唔鍾意女朋友check手機

如題

利申：真絲

行得正企得正唔怕比人check
但係你要比我check返

我諗你有懷疑嘅話
即使比你check
電話入面都係清過曬先比你啦

但你會唔會比先

傻既，有心唔比你知點check 都冇用

你都講得啱

乜都check得 無所謂啦

無乜所謂嘅

check埋連登睇過d乜呢？

離一離題)咁佢介唔介意你ig唔po佢

無所謂

你懷疑得 其實段關係已經完左
你放過佢喇

交換check 睇下邊個快死啲
捉到使但一個異性腥啲曖昧野比對方就打一巴
我賭你被佢打死先

Check黎為乜？
為左安全感定心安理得？
Check到冇野都還好
Check到有野你就成世人有條刺係到
之後每次都會有疑心
咁不如唔check仲好啦
留返少少私人空間俾對方咪仲好
利申：唔會check男朋友手機 佢都唔會check我手機 互相相信大家

或者可能我講錯
其實唔係真係check嘅
我只係想睇下佢平時睇d咩
因為我一直好大方所有野都比佢睇，我電話佢開到
之前仲發現到佢有襯我唔係度，開我機黎睇
但佢就好似唔想比我知佢電話密碼

一定唔會我好專一

我唔信一兩個狗公都無

唔係懷疑嘅
或者我講得唔好，唔係check手機
我只係想知佢平時睇咩野

點解唔可以直接問佢?
或者話同佢一齊睇

假設係睇咸網 咁你又會點

靚女先有狗公奈何我唔係

香港地有塊閪就有仔圍
如果真係無咁睇黎一係你無咩同人交流一係天生已經有保護罩

驚直接問，佢會以為我唔信佢，然後嬲我
其實佢之前都有同我講過佢有睇成人台，我都唔介意

直接問佢平時睇開咩 會做啲咩
咁樣都嬲
係性格有問題囉

thx ching

咁呢d野我會覺得係互相
佢唔俾你睇有機會有鬼
可能你睇完會唔開心

唔會check

有嘢先驚

我自己會尊重對方私人空間 唔會睇
就算對方用電話我都會下意識主動迴避視線

如果樓主係想睇對方興趣 用把口問咪得 如果唔同你分享嘅都屬於佢嘅私人空間 無謂強求

出軌正常會用第二部機

真係無行得正企得仲正

其實我之前都係咁但之後我好多野都比佢知比佢睇嘅時候，佢又唔太會咁做，令我冇咩安全感

咁用你手機黎上fb,ig 個d呢

大家好少用大家電話，但佢間中會用我部機睇我fb ig
我就自己唔會睇佢

利申：絲

我係絲但都唔鍾意比人check手機

講小小題外話

有一次夜晚玩完返到屋企沖涼訓

係床度女朋友突然係我背脊聞左兩下

話聞到有第二個女人既味

我當堂打左個突 之後佢笑左一下話講笑

冇追問落去 到底d女人係唔係咁勁

假

男女都唔鍾意㗎啦

隨便check

你係唔信佢既，check到冇嘢都會唔信
調返轉，check到有嘢又會傷心
不如留返少少空白好過

過來人經驗︰有啲嘢你自己都唔肯定自己接唔接受到，就唔好立亂問/睇

除咗連登之外我係冇咩所謂嘅 利申冇女

連登有唔比得人睇嘅嘢？

當然介意
師兄我係咪識你本尊

點解咁問

咁最後有冇po佢

見大家之前都係個狙擊post度推文
唔知係咪中同
Ig story 不過佢都知我唔中意咁高調 所以無乜嘢

驚佢追擊我玩膠

ig story有冇po樣

若隱若現咁 佢都係想我啲fd知佢啲存在姐

驚佢笑你？

正常都想
咁有冇比過佢睇你電話

知我密碼 不過無睇過
其實我連呢個ac都同佢share緊
不過佢唔會理啲通知